叫春台 如無力挽回要懂得放手

當一個男人唔再好似以前咁關心你 係咪已經係時候收皮？
失去左既安全感要點樣先可以搵得返？
已經唔敢再煩佢 或者其他人

Yes
安全感係自己俾自己架

好心痛 可以點
到底係唔係自己問題

唔係自己問題
一個人唔愛你 你點努力都無用
俾自己忙d啦

好啦 多謝你

過程一定是艱辛
加油
我都捱緊
令自己超級忙吧

有無同佢傾下呢個問題?

超難捱 佢口口聲聲話仲愛 但有時候又好冷淡咁
想我點姐

有話過想傾下 佢話我亂諗

搵過件 攪撚掂

我都捱緊
連溝通既機會都唔比我
唔係你錯 但你做咩都無用

咁易搵咩

原來世界咁多男人都係咁

男朋友 我仲係好愛你 如果你仲好似以前咁愛我 唔好走啦 好嗎

你咪算好
我女朋友話好愛我
同時撘上左我個fd

雖然係咁但我都好想同返佢一齊